其實沒事兒啲跟班同手下去哂邊？

明明之前百發百中沒事兒大佬出post成班人幫佢含撚含到雪雪聲
例如高調樓爆區幾個比較出位嘅供完昏(原名宮園薰)/古巨J/王小虎/90後廢CHING等等 記得再講
日日開post好臭串周圍挑機 究竟依家去哂邊

有冇人跟住我嘅股樓操作而賺到錢/ 慳左錢？

呢度好多 一禁入去成pat精味撲鼻

我知佢地新年全部約埋一齊去左歐遊囉
會唔會賺太多改去左環遊世界呀

漏左件三皮狗正義的花生

撚狗俠自稱27歲月入50k經理
原來係基金經理，三更窮五更富，除左有個月50k外，其餘個個月豆8k底薪

太耐無追 其實沒事兒去咗邊
好似18年年尾就消失咗咁

基金經理？倫敦金MK咋？

原來呢兩日有蒲頭

成班去歐遊

有人係其他post見到佢哋唔該通知聲
我代大佬屌爆佢哋忘恩負義

佢一直都有mon post
不過比人起返哂廢野仆街野出黎就扮唔會再上黎姐

有d去左打機post

打機係咪都係百發百中

三皮狗